睇場戲，俾班小蝗蟲嘈撚住

今日放假見6月6上墨鳳凰。
身為屯門撚當然去巴倫紐睇，夠曬平
點左我後面坐左4件小蝗蟲不停講野煩撚住，不停用普通話係咁講野。
我已經“殊”左佢地幾次。佢地望一望真係停左幾秒。DKLM幾秒之後又講過。真係攪到無心機睇。
屯市多蝗蟲到唔想行都算，而家連戲院都俾佢地入侵。屯門撚真係好撚慘。

黑

小米電話

買唔起IPhone

唔撚當場屌到佢返艇但又要上網阿之阿左
香港墜落多得你呢啲人縱容佢地

因為唔想影響其他人，我嘈埋一份同佢地有分別？你都on99

就係因為你種人永遠唔想影響人 覺得小小事無必要搞咁大
所以香港先比人搞到咁

利申焦土